有人出丁圖

隻畜龍龜咁想出名 點解唔幫下佢？

事主唔識初犯求唔好bam account

著制服自拍係咩玩法？

.
香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

我出唔到po同admin自首

幫推

推呀

樓主幫佢開過個post ok?

連仔幫樓主del jor張相就算ok?

咁辛苦申請個acc

求從輕發落

咁大意

連仔入post幫幅圖變link啦
睇睇下放碌鳩出黎嚇親人

推

一人一推救樓主

Push

p

原來#3先係樓主

推下

下世開過新ac

係

下次小心啲啦樓主